幻想下利物浦贏到歐聯

球迷變曬七老八十個陣，手都震個陣，仲J緊2019年個歐聯冠軍

想當年呀⋯⋯
我地利物浦幾威呀⋯⋯⋯⋯

驚能到你...

而家都仲j緊2006架

驚乜？又唔係英超迷